西甲會長：或取消基沙文轉會

【Now Sports-體育】西甲賽會會長泰巴斯周三表示，有可能取消射手基沙文從馬德里體育會加盟巴塞隆拿的轉會。

泰巴斯證實，馬德里體育會已經向西甲賽會作出投訴，令西甲賽會正考慮會不會把基沙文（Antoine Griezmann）的球員牌照交予巴塞隆拿：「我們有可能阻止球員轉會，西甲賽會將會決定作出甚麼行動。」

基沙文跟馬體會的合約中，買斷條款原本為2億歐元，在今年7月1日後就會減至1.2億歐元。巴塞在「減價」後宣佈啟動買斷條款，獲得這名法國國腳，他亦已經為巴塞作地標戰，在周二國冠盃正選披甲鬥車路士。

不過，馬體會指巴塞在今年3月已經跟球員接觸，而基沙文於5月公開表明離隊，就是他跟巴塞傾妥的證據，所以這宗交易應該是在7月1日前完成，買斷價應該是2億歐元，而不是1.2億歐元。

#Free Catalonia
停止政治迫害

一直關注基沙文

#Free Griezmann
立即釋放基沙文

講真，上季比人ban個時，基沙文捱義氣踢多年，依家佢28已經，想捧下盃，又比人阻，真係
下體會已經星散啦

我係加泰人 基本上一出世就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里 佢仲講過好耐以前既皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

不撤不散

大是大非我撐疤了
依個月深深明白政府點樣選擇性執法

咁你咪叫巴塞嘔多八千萬出嚟囉

如果係皇馬要基沙文

其實係咪下體反口唔比佢平走
佢唔續約一早平走左

有無偏幫皇唔知
但西班牙的一針對疤狗真係太明顯

會唔會巴塞度縮累事
1.2億加丹比利/馬琴 下體實放

丹比利條玻璃腳都好貴的

搞撚夠未

踢埋波都取消 係就快啦

比咗成四十幾萬周薪佢仲想點，又唔係唔比佢走，你正正常常等到七月先傾邊會告到你

2014 2016個班差唔多走撚哂，走剩關法蘭等退休

YEAH!!!

無錢收做義工呀？講得出捱義氣都on撚9
黑警可唔可以話我捱義氣先拉人咋咁呀？

下體成個怨婦咁撚樣

咁佢原本可以選擇走人喎，見下體比人ban左先留

唔係加人工先唔走咩

下體會好肉酸

係徹回轉會申請

熱身賽睇唔出佢勁係邊,巴塞反悔重來得切

肯撚定左係皇馬背後策動既陰謀對付巴塞

無fact check，但我以777條命就擔保

都叫幫巴塞踢過一場波 無悔了

邊撚個仲可以話體育唔關政治事？

利申：非巴

疤呢2年係咪整過個魯營郁咗啲風水,做乜啲柒野keep住冇停過

作為巴狗都係咁話，我覺得依次轉會基沙文同巴塞都好撚賤

基沙文完全唔尊重球會，上年超肥約續佢，就係想圍繞佢黎組軍
大佬你續左約一年都無就叫走，如果報導所講既係真，你3月就同巴塞傾，有無尊重過合約精神？你有無尊重過馬體會？
退一步黎講，既然馬體會願意俾你7月1日將解約金降到1.2億
你正正常常7月1日先同人地傾，我絕對相信馬體會無聲出
但依家你賽季完左無一個星期，你就講到明「我夏天走架啦，898」
即係擺到明話俾人聽你一早同其他人傾好左已經有後路啦

巴塞又係賤既，屌你好地地正常買人唔得既
次撚次都搞到勁肉酸

唔會啦

咁好玩？
場都落埋仲有得取消

巴室買人買到咁仆街係咪傳統黎

老實講 係仆街
但有冇違法？
如果冇 我會覺得下體仲仆街
如果有 巴塞真係幫唔落

巴塞買人仆街 都唔係第一日 拼圖 笠波衫 罷訓 失蹤 背傷 nike官宣

數小左咬人

哩個係定律

強烈要求馬迷停止元朗斬人
不知廉恥勁醜陋皇馬迷

元朗白衫馬迷上街斬人大家睇得清清楚楚

馬體會又想要面又想要錢又想要semdo啊
巴塞比足120m關咩事
基士文講過同高層傾過季尾比佢離隊
先6月公開宣布要走

你好地地又講乜能針亞

6 月

疤狗好肉酸

圍繞佢黎組軍之後賣走哂洛迪，菲立路爾斯，個仔個契爺高甸，買joao felix

都唔係呢兩年
早幾年派球員夾法比，年年拼圖王。。。。

我屌你老母臭閪呀

取消咗馬體會先捉蟲
錢又無咗 跟住個球員又人人都憎